[BLINK] BLACKPINK討論區(86)18線過氣女團出道4年終於有full album

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

第一首先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
主打曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (With Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日

老婆

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM
整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
ʙʟᴀᴄᴋғᴏxʏ @lliFoxy327

團站&CP站
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

斷po

公審朴清1001

你懂不懂規矩

後面雪櫃有同牙kai既野

Real，污染bp po

同老婆lm

[BLINK] BLACKPINK討論區(85) 0828 一齊食雪糕

#1001 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

siu4
比人斷po

雖然有牙真但都要反朴芯

咩人先會飯個咩舒華

肥舒好肉地

個張相?

帶婆留名

cls個1001高質到

朴清唔記得自己轉咗bot ac留言？

突入

jisoo jennie老公留名

LM

g chi朴清請正皮

Jisoo老公留名

又po隔離團

飯牙舒：有品味 社會賢達 學識高 非富則貴 深黃

新飯留名

咁快又爆

上轉 1001 果隊什麼來

gidle izone

Like swan swan swan

可以著多啲褲
幾型

啲打燈好玄

有小小Jennie feel

綜藝?

係最近YG間公司撼親個腦
希望唔係迴光返照

但條仔d 笑聲好撚on9

呢套咩來，睇佢啲tag好似野外求生咁

上次上綜藝係幾時

感覺係上世紀

驚人的星期六 上年年尾

得Rosé自己

有青春有你2 啊

jisoo煮野食囉

對上一次成團上綜藝係上年5月stagek

新粉帶埋老婆仔來lm

邊位cd rom去咗挑機

利申唔係我做，唔好下下拉我落水

可唔可以講多啲

追下前首story

中左fs

可惜唔係bp

冇人想知你幾芯

好波！

唔意外

唔明

like swan swan swan

你唔明啲咩

賣廣告hardsell未

冇錢賣廣告

不了 又要比人話太多時間玩連登

幫你pin lo

Lm

Lm 新粉
Jisoo咁能正點解係成員入面最少followers

連登邊有story睇啊清

都好

又多個jisoo

最出名嘅金智秀老公係我

你班ff9走開

憑咩

仲要每個Jisoo一入嚟都問同一條問題

link

牙秀嘅實力係唔需要用follower黎證明

上面啲金智秀

牙秀：米mi當卡

大家好

點解會有新飯

真啊 買榜不和女團都有人粉

除咗金智秀老公之外仲有個女小編，唔好下下dm都嗌巴打

試下po條link唔好打字==

D貨係女小編到 不敢不敢

絲打？

巴打有入group

No la

直線哂女

連登只有一個jisoo 就係我 金智秀我女友

收膠啦你

有幾多個金智秀

清叫司徒浩南?

好想快啲有綜藝睇

你地快啲去聽歌

有冇人知個Zepeto點玩

已經識背

跟S站買野真係慢過龜

邊個站

開箱

佢係咪負責收錢之前payme入落佢到

前首

kit都買埋舊野係咪可以插落電話睇?

ys

朴ching包膠

好想睇話說呢啲裝置又幾新奇

同其他比勁細盒

有米果然挽法唔同
上面一格櫃其他團？

早排睇完幻愛
法國blackpink post好多人都夠資格拎白卡

是...

你買咩先

同埋負責分貨，屋企方圓1k都冇順豐站

左上邊團

見到啦下個po pin起佢

你住大西北??
咁集體交收係咪得mk?

唔係

冇錯，剩係mk朗豪坊

summer diary

我都未到啦

我見ig好多人已經有貨
上次跟佢買hylt仲多阻滯

班站一次過買咁多 出唔切正常啦

就算出得切 寄都要時間
跟得站買就唔會貪佢夠快
都係貪運費平過自己1個人買
不過點平都平唔過出信和買

整完自己隻人仔可以玩佢個virtual fansign
隨機unlock同唔同成員嘅人仔互動
每次unlock都要tickets
完成條件就可以拎到tickets

仲有個blackpink house地圖，好似動森咁開房
可以睇mv，行行企企

有個function係自己隻人仔同成員影相

商城可以買印咗blackpink嘅衫畀人仔著
個app其實冇乜嘢玩

想知點做任

入到去個event
Click左下角會見到啲任

我知 唔知點follow/connect 嗰啲

唔會怪係佢問題只可以話佢真係幾黑仔下
上次佢寄順豐,日日都話順豐冇箱寄,之後同順豐嘈
仲有自家製特典印刷錯誤又要再等,所有野一腳踢辛苦晒S站

connect to ZEPETO -> 我都唔明姐係點
Follow member -> 你當佢係ig就得
Search佢哋個名

佢嗰度成日都冇箱，之前冇咁多人買都成日話冇箱

至於整特典嗰度，佢次次都炒車

佢買野唔洗睇錢的

跟我買正規專嘅要比平時等多耐少少，今次跟我買嘅人比我想像中多

得1個人寄貨仲要攞落去順豐站唔可以要求咁多

其實我跟熟人買都係為左交收個陣R下水吹
同換卡方便D

正規專見唔見到你先

屌早知唔買CD版

2樣好大分別喎
差好多嘢

DVD都可以入落電話

ROSE啲顏藝真係好正

做wallpaper正

呢個髮色真係好襯佢 好好睇

新飯lm

lm

屋企冇DVD機

買晒佢咪得

肉肉呢個look正

咁快到 岩岩睇先ship out

又分下集

My wife

非

冇人推po

ot中

好靜

想熱鬧一律建議po其它團既相上黎

我專一 不了

雖然我專一 但係你都提議左 咁勉強po下

因為星期6 偽毒出晒街

成班都出黎街搵真囡囡
夜晚先上黎搵精神女友

今日出片都冇人討論

屌，改小條link

牙真

原來係櫻飯

第一張縮撚左上去無為意

有冇人知牙秀之前上嗰個咩 美味的廣場 幾時先有得睇

又一個jisoo

金智秀討論區

突然多左咁多

反而lisa 同jennie 的飯少左出聲
以前妮飯特別多講野

老婆jen飯特別多色佬

你囉

咪尾
我鐘意的是珍珍的全部

個集live 黎
係b 站見過有人譯左

咁多人討論我老婆

因為真老公(me)走咗

好多痴線佬
我清泉

放假大量痴線佬

Jisoo 老公lm

根據非正式統計，幾個新p都係jisoo

50%牙秀老公留言
45%芯閪討論
5%正常討論

你班痴線佬嚇親我老婆

新飯都係飯智秀老婆

我代牙秀多謝大家支持

好想睇ice cream真人版dance performance

可能下個月個mv都係幾隻公仔跳

一集比一集短
YG ON99剪多幾分鐘落去都懶

香港有冇地方可以搵到呢隻雪糕

叫誠哥/HKTV做獨家代理

會唔會得我係Lisa fan 但我都好中意jisoo

點解碟冇依個version個開頭勁好聽

沉到落底

求呢張大圖 搵左成個鐘都無

推一推

追其他團先係

咁開芯啊

有冇人有上年summer diary Lisa直圖
打橫做唔到iPhone wallpaper

無野買都傾家蕩產
你係咪買計埋其他團落去

I字頭

...

佢艾豬咪有

ching好技術

咁濛

咁會唔會開心d

ching唔係反黑白圖?

係
但本身我有彩圖，所以冇問題

Bp 唔會出100款貼紙同小卡
所以都唔會追到破產

大碟又唔出
Photobook 就一年出幾本黎昆水

無位放多過無錢買
(原價買的話)

Rich 到

Lisa 本photobook lisa粉實買左吧

個盒大嘅話真係會冇位擺

除非你追好多團

無補過貨
買唔撚到

以為我同rosé之間嘅事爆咗出嚟

好彩唔係

好weak

標題撚

真

La清很想要吧

有簽名先拎出黎啦

你有先算啦

好威

內頁

Hello Blinks~
小弟自己試下做左新歌Ice Cream嘅Remix
主要將歌曲嘅編排改左, 係前面加翻一段副歌
同埋加左好多唔同既樂器,令Ice Cream呢首歌聽落更豐富
亦將原本sweet得黎帶點hiphop既曲風改做更清涼既感覺
希望大家得閒可以聽下啦

Twitter大把scan

可能痴住左

其實本野入面得好少lisa

有scan 未

scan左 係我對眼度

Scan埋右

藍裙jen個張無得輸

肉體飯

買view買到兩首歌一齊出大字報

儲full packing非常浪費位 決定拆盒全掉

草盒先係樂趣

博覽館果時見好多人即掉

我D盒全部都keep住

屋企咁大
仲有其他團

佢唔止一間屋

唔記得咗佢有好多屋企

幾時都話朴清係大家嘅學習對象

好勵志，追得愈多團就愈多屋企

調轉咗

有錢 carry到紫頭 人生贏家

一間屋一團

牙朴幾時都係大家既榜樣

6個鐘冇人講嘢

仲有一個月都唔夠就出大碟
但YG一啲內容宣傳都冇 只係出預購吸金
YG都未出聲
Blink點敢講嘢

咁嘅走勢可以捱到10月先新po

10月預言:話主打難聽
然後又話等演唱會/solo

等睇估歌詞

歌詞唔係重點
最重要係首歌時間完美除四
成員平均分到歌詞部份

#xx deserve better

#jennie rap line plz

先將歌名抄十次

韓團大熱歌邊首唔係

新歌係咪會有首叫 The Song

廿個鐘都試過啦
乜消息都冇 用咩推

先期待各大前主打remix版

係咪有cardi b

Kill this love remix
How you like that remix
Ice cream remix

YG未出”暫時未能確定”新聞稿之前都有機會

日版碟 kill this love出過remix版
不過未搵過來聽

幾時可以每人一隻solo入album
演唱會音質聽到耳仔壞

禾老婆

Rose條腿真係

又借啲意j我老婆

Netflix will release a new documentary about BLACKPINK on October 14

The documentary will go from BLACKPINK's pre-debut days to present day

The #BLACKPINK Netflix documentary will show predebut videos, exclusive interview, behind the scenes footage, the process of recording the album, Coachella 2019, and the individuality of the members that makes up BLACKPINK.

Netflix

10月好忙

等解散之後先收應該會平啲
利申:等解散之後先慢慢收

好耐之前都有風聲，以為假

將啲po喺YouTube片放上Netflix
24/365 Netflix

24/365 邊有Coachella
播全套Blackpink diary炸

將blackpink diary剪輯成1小時19分鐘

好似話有啲出道前嘅片

我有日專多岩岩抽完vc fs 有冇性趣

我老婆嚟

其實咩黎我見個個係咁話抽唔中
隻專裡面係咪有小卡?

屌你地班唯毒
係唔po Lisa

無人敢同你爭呀

識D野

等你Po

又買

遲啲唔知有冇得係netflix揀做icon
但唔知揀邊個好

等你po

大家po自己老婆好合理

Netflex
而家又改返Netflix

改返啦 無事發生

遊戲公司認證 牙秀有冇機會做代言人

代言人團隊

宣傳10月2號出道首張大碟
宣傳10月14號記錄片

有冇人知個netflix 條片會唔會係韓國限定
係既話即刻vpn

香港好似都睇到
是但啦 反正遲啲YouTube ,b站 周街都係

岩呀 完全唔驚無得睇

咁你又岩

blind既話可能真係比左錢買netflix

blind定blink 好大分別

本身有

本身課開金

未出已比like

看過 Netflix 的《BLACKPINK: Light Up the Sky》了嗎？

10月頭申請個30day trial入去幫手like下先

我比咗好耐就係為咗睇bp紀錄片

之前有套on9 yg
bp客串過

啱啱打Blackpink就見到隔離條友

我本身有買

勝利戰略室

睇開netflix另計

本身上netflix 用來睇玄彬迫降

睇完玄彬就覺得牙秀套野個男主唔掂

兩個唔同style

攞朴寶劍做比較就差唔多

牙劍係irene架

邊個係男主

玄彬man好多

代言百事

玄彬真係幾型

百事可樂新代言人！！！！！

幾時做左百事代言人

出面有個講紫頭po以為係朴清，點知唔係

可能屈我bp做代言

係咪改圖

百事 同 可口可樂都得 打和!

被代言？

食兩家茶禮

朴清起碼top5

=.=

原來有可口可樂

lisa遲下可能連五糧液都代言埋

Ok 遲下買

佢地個手勢似拎住部電話

新人報道

上面我老婆

支那區？

唔通韓國區

Hi I am jisoo
I am happy to be here

亞太區

百事不了

亞太區代言人

要飲了

轉飲百事

即刻扔尻哂屋企啲可樂

買到大中華地區版先掉都唔遲

想問一下百事是不是在搞港獨？

我唔評論
你滿意就同國安局投訴YG

歪豬犯了國安法

百事愛蝈愛黨

百事個撐狗 其實係淘寶訂製

呢個就係之前直播煮野食個個

廚藝好似進步左

日日都煮比我食la

唔係同一班人但一個室內一個室外

屌
真係有拍美味廣場

以為呢套有April Naeun

之前有，而家冇左

The Album有兩隻Tommy Brown既歌
一隻係Ice cream

同一日做左咁多radio interview=.=

Online interview慳好多時間

好撚多interview
有排睇

Lm一陣睇 d interview

屌你老味等咗成個月 下星期終於有得睇牙秀集美味的廣場

睇完愚台個不和post好大衝擊

不和，屌尻lisa同rose
然後jisoo都同意

直接解散咪同YG續約🙏🏻

明顯就不和
兩個有笑有傾 隔離兩個就完全唔想理
姐姐同妹妹關係差多咁
不和女團

不和啦好明顯

睇返D CP片調劑下先

不過其他團唔夠精彩

愚台不嬲古文推手
答佢一句 係不和啦ok thx for sharing

不和就不和啦

整合

Blackpink & Selena Gomez Talk Ice Cream, The Album & Rare Beauty

LIVE Check In With Selena Gomez and BLACKPINK: 'Ice Cream' Is the Main Course

Selena Gomez & BLACKPINK Talk "Ice Cream" Collab, Upcoming Documentary & more!

BLACKPINK and Selena Gomez on SiriusXM Full Interview

Quarantine Time With: Selena Gomez & Blackpink

有需要就置頂

解散未

又無團魂 係到扮和好
又買榜 扮歐美女團
快啲摺左佢啦

我老婆

咪亂認

又tiktok

抖完再飲返枝百事

點解jisoo要玩逗音

想同Lisa一起送中

4個都有玩㗎

雖然唔明有乜好玩

收錢拍片啫

好彩佢地都放落IG
唔想翻牆睇

twitter 一定有㗎

禾lisa

Lisa隻貓

今集有d 悶

悶都唔知cut乜出嚟做精華

tmr有正野睇

有咩睇

oneiric theater

咁開芯

有人開心share先有得睇

我都想一齊like swan swan swan

一齊做wizone啦

2:12-3:55

Kim Jiyoon 金智允

同牙秀兩姐妹都咁靚女

十月叒有雜誌

優良基因

想家姐叫牙秀留陰

或者整呢個look

呀哥都好正

呀哥都幾型利申飛機

呢度冇人了

個個去晒

去哂睇izone

Hi

或者mamamoo 同 clc

4月果時已經準備出道

開芯嘅一日

揾我依個專一blink?

你？

是

專一blink在此

元英Rose 2個落海 救邊個

我唔會比佢兩個跌落海

咁你快撚D跳海啦

好撚惡

佢芯喊捉芯

Interview嗰日影 然後分開幾日出

咩interview

Radio interview

我只愛bp

冇睇

睇izone啦你

miss my wife

朴ching有幾多個老婆

the one and the only one

二老婆

韋小寶咩咁多老婆

仿效支那人喜歡一夫多妻

搏負皮

Jisoo 呢款中分貼頭露耳髮型好似唔係太得
冇左D仙氣

又玩抖陰

幾時執粒

真香

準備做大中華女團

衰妹又谷

肉肉越睇越正

肉乜q

4個都愈睇愈正 想做唯飯都唔得

強國叫法勿屌
已經冇玩tiktok了

真其實我4個都鍾意

咪因為你叫肉絲而屌柒你囉

要叫就叫rosé

要叫就叫朴清老婆

我平時叫開老婆

一個二個躝開啦

咁元英我要

who 5 sick

真係好qq

跟機叫老婆

蘿斯
快啲彈唱solo

唔想rose 淨係吸引班腳膠

Baby, take my hand
I want you to be my wife
Cause you're my Rosie baby
And I love you 3000

走啦大芯西

烏煙瘴氣

法國呢個po 啲人都有精彩分裂
賊喊捉賊

點精彩法

icecream有合體版

why hv

咁都有得恥笑

朴芯比人點名做咩唔認

sorry lor, 打錯字

華b芯喊捉芯

我芯係芯在鐘意哂4個女人

田小娟名井南林娜璉somi

全中

無咗#555
邊個分化撚五毛嚟

友蛇

我估講呢個

鳩sir

左面個女仔幾靚

藍C黎

你kpop藍絲

明正言順po其他團

棄咗坑

#1500DaysWithBLACKPINK

你棄我都未棄

屌
以為同Selena

重温下bp抗疫講座

想問呢個有無full version? 全部都係幾十秒

咁快搵到勁

賺完人仔就準備換iphone12了

Jisoo個妝 唔係好啱佢

成日都俾人化到熊貓眼咁

blackpink滲透哂成個中國

邊個咁大整估幫佢化呢d妝

個姿勢好似拎住重嘢咁

點解記錄片係兔女郎look夜場接客?

Fanmade

佢哋兔女郎look淨係俾我睇

躝啦，兔女郎look淨係俾我睇

青春豬頭朴清不會夢到兔女郎玫瑰

dior果隻妝黎？

係

彈唱呀
唔好淨影相

咪啱啱嗰本雜誌個樣嚟

好有味道

係人民幣既味道

尷尬

啲cm全部都話劇情黑jen

我到宜家都未分到邊個打邊個

lisa 最易認
做黑髮係nini
其他兩個

孖辮應該Rose
長直髮jisoo

我估

淨係認到Lisa

9個鐘冇人9up cls

你地覺唔覺Ice cream MV Selena屌打晒blackpink

你試下講其他團, 好快推到1001

過氣女團冇人想討論

佢地起馬90個鐘無news
9個鐘無人講野都好正常

點解你每次都咁執着 30個鐘冇人回都好正常

真 乜update都冇 連廣告又唔賣
ig vlive 想玩就玩
仲有咩好講

可以講d咩 佢地又唔upload新野

20個鐘冇人回 正常啦
問得出 就知佢好少入嚟

佢係咪太得閒 仲有時間可以玩連登

睇緊vlive

邊團

想食我地BP雞

邊方面
定係你淨係講個胸

好多廣告喎
不過唔係sell自己

有冇人有玩

無

尋日down左來玩, 都無blackpink

未更新呀醒目

仲有年齡
韓國來計出世先就贏哂

有更新先再down返

我加了人民幣.jpg

好耐都冇on過 見有佢地啱啱更新番

老婆秀好得意

想開掛了

佢地幾時會出現係隻game入面

芯閪

想射佢地

未玩過都想down
利申飲緊百事

p牌係咪少啲 有啲搵唔到

Kill app 再開過

對付ff狗s們必用

即係你

B華

廢炎清

貴婦jen

要全身先show到Rose

🎆블랙핑크 미국 엘르 잡지 커버🎆
BLACKPINK is on the cover of ELLE US!

𝖳𝖧𝖤 𝖥𝖴𝖳𝖴𝖱𝖤 𝖨𝖲 𝗕𝗟𝗔𝗖𝗞𝗣𝗜𝗡𝗞
𝖳𝖧𝖤 𝖡𝖨𝖦𝖦𝖤𝖲𝖳 𝖦𝖨𝖱𝖫 𝖦𝖱𝖮𝖴𝖯 𝖨𝖭 𝖳𝖧𝖤 𝖶𝖮𝖱𝖫𝖣

(블핑이 미래다 블핑이 최고다 블핑 짱짱)

#블랙핑크 #BLACKPINK @BLACKPINK

繼續做廣告女團

韓國係咪仲爆到仆街 點拍MV

4個cover揀邊個
牙秀
jen

chae
lisa

小朋友先做選擇
我全部都要

Elle 美國封面 好撚癲

望下師弟
拍好兼聽日出喇

咁先好 氣牆都唔同曬

好酸

你師弟打手 不了

關咩事
答到你MV可以照拍囉咪

曲線打手

blackpink is the revolution

打乜Q
你地班老公黨唔好搞埋師弟就真
你地學識專心飯BP仲好啦

𝖳𝖧𝖤 𝖥𝖴𝖳𝖴𝖱𝖤 𝖨𝖲 𝗕𝗟𝗔𝗖𝗞𝗣𝗜𝗡𝗞
𝖳𝖧𝖤 𝖡𝖨𝖦𝖦𝖤𝖲𝖳 𝖦𝖨𝖱𝖫 𝖦𝖱𝖮𝖴𝖯 𝖨𝖭 𝖳𝖧𝖤 𝖶𝖮𝖱𝖫𝖣

next po topic

gay

朴清嘅思考方式真係好難捉摸

你仲未進入八奇既恩想領域

No Thx

Cls堆牌子

收皮啦大芯閪

你地作為老公 一定要買得起

我都係買返CD算 下世再努力

有贊助點解老公仲要買，打個電話話老婆想要當係自己送

咪撚癲

窮

老婆仔

成班毒撚學人買名牌朴清都未出聲

可以討論我老婆，但唔可以j

又黑白....

Wife啊

黑C

好耐無入黎

呢斷時間芯左幾多團?

朴芯一半左右

彩色啊

感動

無端端提咗Cardi B

老婆尾機到

田小娟

I am Jisoo

But before we getting to the game, please be sure to check out blackpink’s How You Like That

老婆秀好尾機

本雜誌係咪靜係得封面有佢地個樣?
之前個啲好似從來冇見過人影內頁

Anyway影到玫瑰身材好好

本野10月尾先出==

咩黎

美味的廣場

Rose 條裙好短

要睇幾次先睇得哂啲反應

我老婆又着成咁

一個farme起碼都要loop 10次

難得有段片影哂佢地真。屋企

點解唔一齊住

不和女團做咩要住埋一齊

官方啲講法係因為個人行程多
分開住無咁騷擾同方便啲

秀秀好靚

呢集好好睇
係街睇笑到痴左線

有邊個想做個公仔

你做公仔
比我同瑛b摟摟

隻公仔我買俾佢

thx
我老婆話好鐘意

佢鍾意我同埋隻公仔

諗住等齊中字先睇

終於等到啦
bp啲歌多啲合唱就好 jennie rose合唱好好聽

Rosé家姐係唔係韓國

Rose 唔需要 赤足一樣有仙氣

好想做隻狗

品牌榜終於唔係JENNIE霸榜
今個月換左JISOO
雖然呢個榜都係打飛機用

阿kai

冇新相pubg比唔夠錢

2號，幾時先有預告好似冇乜消息咁

廣告女團
我諗聽日開始有
啱啱好兩星期前

主打個首咩名

睇你信唔信之前碟邊leak個Tracklist

The song
the album

Title

學生妹牙秀

其實我睇唔明呀Jen冷衫入面冇恤衫係咩fashion

Lm睇有人屌又黑白

Lisa po 黑白 佢唔屌

報到

雙重標準

英文翻譯都夠好笑

屌又黑白

WFC正專

好快

我以為又係Kia廣告

1pm KST

剷青嗰個係Lisa？

Title: Coming soon

又係估人嘅時候
明明成員就得四位

要來了

Lisa
Jennie
Rosé
Jisoo
想睇Lisa剷青正面

個poster有番whistle 個感覺

玩火呢

自己覺得第一個骨架似Jennie多啲
之前Jennie radio interview都話自己戴緊假髮
唔知呢

Jen個膊頭一定唔係咁

其實好想問 邊到見到有剷青
我睇到嘅係頭髮扎起左

似白毛

10月2號就知
你以為YG哩兩個星期仲會放teaser咩天真

鳩估

Rosé
Jennie
Lisa
Jisoo

2: Jen直角肩
3: Lisa 隻手臂幼啲 又有皮草做

留名睇呢度啲老公黨認錯自己老婆

我就認到智秀嘅

Twitter班神探話第二張圖頂帽係dior product

應該
lisa
jisoo
rosé
jennie

我諗咗好耐1同4

Lisa條腰又好似冇咁粗

Lm
咁你覺得Jisoo係邊位

1都睇唔到腰 件外套遮晒
我係睇頭髮個長度
1雖然扎起左 但都睇得出係中短髮

Plot twist
其實四個都唔係佢地

真身拍緊廣告

第二，企c位

1個頭又古古怪怪 有可能係Lisa

Cap

dancer 姐姐開估

估錯1同4

難得有嘢估，咁快被end topic

早啲完喇
呢個po 本身有野討論就好奇怪

認到自己老婆

呢個po應該長期沉底

我自己覺得秀同Jen有啲難分

邊度剷青?
好明顯金/白髮札起左

jisoo好小咁玩把頭髮
同埋個pose jisoo都小擺

個頂唔係紥咗喇咩？但白/金嗰部分似係剷到咁

全部立起札上頭頂

佢係咪on9
比人估幾日先啦

Lisa同Rosé一眼就認到

染到個頭咁唔知放落嚟係點外黑內白？

你仲以為係染？
假髮嚟嘅咋

第二個一睇就知係jisoo

再咁漂法個頭唔洗要

呢方面你專家

rosé由上年漂到今年

假髮専家

扎到咁貼都假髮，原本應該光頭

睇到髮根都好難係假髮

lisa依家係鬼國好撚紅

緊係認唔到喇
因為都無係入面

Rose

如果1係Lisa都幾大衝擊

lisa,jisoo,rose,jennie

要睇埋正面先如果剷青真係頂唔緊

我不能接受

點剷呀清

樓上嗰堆要驗眼

剷淨黑色？

白色嗰啲位側邊都冇咩頭髮，剷晒成個gem咁

....
你繼續FF
唔阻你

十兄弟

點解咁多頭髮都叫剷青
有無睇到嘅圖解下

有冇正確答案
dancer ig 已死link

歌名好似叫lovesick girls

lisa
jisoo
rose
jennie

但係我覺得第四個先係jisoo
啲人又話條裙係Burberry

jisoo 唔會咁拗腰

我都覺睇個膊頭2似jen，但呀秀唔會做4個動作

碟有隻歌係one republic個主唱作？
之前就講咗好耐合作

我都覺2好似jen個膊頭，jisoo有時台下會撩髮，但少囉。但我真係覺得2係 jen 4係 jisoo

同意
好難估

我同佢晚晚見, 一望就認得老婆啦

唔知聽朝有咩睇

D社爆料！
Blackpink jisoo與男粉絲(網名B華)結婚！

要重投食雞懷抱了

請尊重
謝謝！

閪女人

芯西係唔值得尊重

考古

牙秀要轉形象了

這個形象我不行鳥

牙秀靚到

牙秀準備開turbo

老婆咁著好性感

牙秀黨進場

好靚

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

老婆秀啊

咁代表係咪第四個係jisoo?
條Burberry 裙

咪開左估

好多人認唔到自己老婆

dancer都tag錯
唔怪得我地

下
第四jisoo?

第四張我一開頭係睇腰個位直覺係牙秀
第二張個style似妮妮多啲
唔知有無估錯

啲人話jisoo條裙同第4 應該係一樣
比yg撚到飛起

To all ff9:

我女人

想同秀秀玩食雞

想比秀秀食雞

癡漢ban

續約

LISA
WE ARE PLEASED TO ANNOUNCE THE CONTINUED COLLABORATION OF CELINE WITH LISA, WHO WILL REPRESENT THE HOUSE AS GLOBAL AMBASSADOR.

LISA PHOTOGRAPHED IN PARIS BY HEDI SLIMANE

© COURTESY OF HEDI SLIMANE

#LISA
#LISAXCELINE
#CELINEBYHEDISLIMANE

痴撚線我秀個封面靚撚到

靚到
但又黑白

其實點解要屌黑白

Jisoo I豬換埋相，好靚

因為睇唔到顏色

快到
56秒

jenjen帶帽

跟年齡出

妮妮老婆好靚女

牙Jen都影得好好睇

Love Sick Girl

準備估歌詞？

Blackpink in your area

希望到牙秀唱呢句

Cls

Jennie哩個look真係好掂

牙Jen好型

好尾機

希望唔好再有奇怪髮型

好能型

剪咗陰

都係HYLY 2隻色最尾機

可能又係髮片
對佢哋真實髮型有Trust issue

how you like you

琴日秀張相好似震撼d

牙秀第1張＞＞＞＞第2張好多

呢個造形暫時仲係排我top1

Solo

最鍾意呢個look，嗰兩條辮仔

聽日Rosé

白髮魔女

好想篤佢塊面

一野咬La清

老婆咩look禾都中意

想比Jennie 咬

支琦

老婆

二老婆

lan la ff9

you're so pretty oh pretty

期待牙rose聽日個look

剷咗青

味傻啦...

想睇晏晝嗰張
正面好正

又出新歌?

好想睇lisa個頭

竟然唔係rosé

估佢唔到

膊頭舊嘢

窩釘系列

又邊緣人

下晝放頭髮

下晝戴帽出埸

金毛/銀毛，睇到未

死都話剷青

雖然係過氣女團，但都未止於要剷青做topic

睇炒車啊

一直以為係rosé

🖤💗💋

差唔多到1001，又係開始鬥芯時間

diu

.....

我愛真真

我愛仁美

老婆秀

1001